有無人食過深水埗嗰間要自己煎既牛排店?

次次行過都見到間野好多人係到排隊
其實味道係點??

味道好睇個人

個人煎牛排既技術呀

塊排既質量係點？

Mass? 俾錢就會多d 重d

你好撚搶口.

要自己煎洗撚幫襯佢